我現正宣佈：政治清算 大規模搜捕 正式啟動

我現正宣佈：政治清算 大範模搜捕 正式啟動

開始有人帶風向話市民贏左
見到當5毛block

開始左？有消息？

教育局 醫管局已經開始清算罷工人士

如果因為今次, 打擊到反送中敢言既教師醫生, 加埋新一代普通話學生唔知洗腦有幾嚴重
又五年之後, 民主力量唔知仲有幾多剩
好在最新國際形勢 外圍因素制造新希望

所以今次唔可以輸